[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #15 SKT 3-2 LZ

HUNI HUNI HUNI

huni

Lz

真係肥仔carry

爆撚左炸

cuzz 係咪爆左

惡到

HUNI

cuzz 比blank 神捉晒路

燈緊?

贏blank 炸，肥西又以為自己carry

huni帶風向

Skt前期好少咁多動作

SKT識玩, 轉左爆上, 上55波SKT都會輸, KHAN太勁

屌

秘密武器

求福拜佛huni唔好上腦

笑死 LZ個陣打後期 你地驚乜撚

又ping中cuzz

huni 個表情

佢要carry 了

俾機會你地同肥西講對唔住

Cuzz慘到

Meiko好正
電競界小鮮肉

Topic燈到

肥西肥西

比untara 佢邊會入人jg打

huni對唔住
希望帶你去world打KT

blank係咪又用2場捉到對面jg路

LZ

但肥仔開始心雄

HUNI拎FIRST BRINK

khan好大壓力

咪膨脹啊屌

打咁惡嘅skt

要贏就要爆上路, 下路本身都55波

膨脹

註爆上路

lz個野區比人中出

果3條友長期霸住cuzz上半部野區

其實有冇人睇lms?
頭先嗰場都幾精彩

其實上路唔玩抗壓玩互屌已經差好遠 , 前兩場估到都入唔到人野

Faker blank惡過狗

睇skt好少咁刺激

pray做乜鳩

0 : 6

輸左

2:1

BLANK哥BENGI上身呀?

唔係講笑 啲支援好快

SKT係影帝

blank counter jungle真係幾勁 有counter到屎都冇得食

TOPIC無肥西 負皮我比既

有lck 應該無人睇 除非lck休息緊

輸啦今場

Blank仔

夠唔夠SKT精彩

成隊skt換咗人？

好惡 成隊kt咁

JG差3LV

huni 又make play

huni先係真命天子

3:2 唔洗睇了

呢場隻JG慘到我想熄MON

bully

肥西make play

cuzz慘撚到

如果我係ZAC心態真係崩潰

Cuzz: open

我真係好撚佩服skt 可以係咁緊張既關頭 , 完全改變個打法風格

前期惡撚過癲狗

6lv vs 9lv

隻jg好慘

次次GAME 3 都係SKT 開ZONE

cuzz慘過狗
一開始比blank搞食唔到3狼
之後又係咁比faker blank搞

HUNI 一逆風就收皮, 下場應該會GG

SKT睇穿你啦LZ

比著我係cuzz真係想喊

邊個岩岩笑鳩肥西出黎

cuzz 係咪有場又係比score撚

由頭比人搞到落尾

屌你老母我想食jungle ahh

食隻野怪都提心吊膽

Skt癲狗mode

又燈呀

肥西應該唔會玩冇位移英 我估

CUZZ慘到仆街

好似係j4?

cuzz: 邊有人會駐jg架

又gank唔到 又冇jg 食

好想skt嬴
雖然佢年年嬴 但佢d比賽年年都比到驚喜人

skt有根性技

三路又幫唔到jg
幫佢又會爆線
唔幫俾blank肥起

投左佢打下場啦

SKT惡過狗

7頭huni 跳乜撚

屌 , 酒桶上路個個閃都用係佢到

呢個真係peanut同blank嘅差距
第一場peanut每次都慢人幾拍

隻球女保隻JG食石像

cuzz比skt性虐待

岩岩兩場駐哂上中下都輸
今場一於試下駐jg

肥西柒跳

淨係記得有隻係蜘蛛？

比我係lz 真係留返d 精神下場

Skt 呢場開局太完美

15mins 6K

huni：逆風就收皮
咁即係唔逆風就得

Blank對野區既動察力太獨到
Peanut 係贏操作

我估

第5場出番PEANUT

(如果有)

想睇0封

又黎讓2追3

其實我自己覺得酒桶先係最屈機jg 屈過zac

不過skt唔敢打 後期輸硬

而家藍方藍buff3狼兩個草都放真眼

CUZZ: 終於食到三狼

15 分鍾冰搥 , 卡蜜兒打條撚呀

唔計前期
後期好精彩
打左成粒鐘
後期會戰各種極限輸出
Bebe回春

睇黎peanut 會冇得去世界賽多D

花生仔用都屈自己友機

有huni會唔敢打?

笑死 食餐野都要有人保護佢食

唔好reverse sweep

不要再説了

Let him farm

開曬啲大都殺唔到

lz開始急

紅比FAKER

BLANK

多兵過blank 嫁..040 姐 ..真係幾慘

khan已經冇離開過線 都輸level

佢唔捉jg/上路一次 , 冇得打

一定要養肥個分推位

BDD終於食返次

Cuzz由輸3lv追到同blank同lv都算係咁

一開始出gnar咪好

farm 埋d小石像有q用咩

SKT一直在演

劇本開始

痴線skt 幾條友咁去食cuzz jg

版本會俾落後既jg易d追好似係改左d咁既野

又玩讓2追3???

捱到30mins 就有機

Kkoma:好彩買得切外圍

真係開始玩爆jg

英文台係咁話隻JG收佐錢

FAKER食小石像想扮下野追CS

邊個話肥仔爆炸 出黎

Lz唯一缺口

好似拖到少少 , skt d 攻勢停左落黎

應該預備巴龍啦

唔洗對TWITCH CHAT認真
雖然有時好笑但九成時間都係ON99

btw 其實點解小花叫小花嘅

10蚊唔撚係錢

多謝blank la

呢下跳

推唔到 咪搶jg資源

我自己主玩jg，所以見到針jg覺得好唔舒服
但真係好有效

呢個系統好on9

CUZZ

唔敢去LPL證明自己

想空中smite

個樣似暗星

。。。

佢地食巴龍好慢wo

應該都係小龍同食人地野區

終於開始比賽 頭兩場唔洗睇都知skt要讓

thx

溫室

肥仔同BLANK RUSH巴龍

之前見到啲人咁話bang，唔去lpl所以唔係世界第一adc
笑到標眼水

Flash?

卡蜜大仲f

無左perfect game

呢下邊隊有賺?

sor for無知
小花係花生??

lz 準備反cap

I mean 卡密個flash有乜作用
補傷害？

小花係FAKER

上路 下路輸兩lv

都係7k 拉唔開

JT LUX SUPPORT

都係skt , 吶兒分推有巴龍惡好多

huni huni huni

肥西 !!!!!!!!!!!!!!

Huni

肥西ASSASSIN

講真我唔係幾信SKT 今次可以又讓2追3

Jt lux sup

怪錯HUNI

e flash 補距離

一早買定啦..

肥仔

真係

HUNI唔好太驕傲就得, 慢慢打

肥西頭先有冇驗自己尿

huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥huni大屌哥

屌你佢個自信樣

屌你老母 , huni 係咪儲氣儲幾個月一野爆出黎

Huni:今晚有韓牛食啦掛

係咪玩緊2015 CJ打SKT 果場BO5

10k 姐，冇事既

肥西4/0/0

Jt lux support

下場再針CUZZ 打到佢心態崩..

Lux都唔用卡瑪...

KHAN應該下2場都收皮
比肥西打到心態爆炸

FAKER好似同DIANNA個場?

再拖多15分鐘SKT有機輸

lz 三場都想玩分推 , 放狗咁放

skt 想用盾擋狗衝 , 發覺擋唔到

一齊放狗互咬 , 不過肥狗咬嬴左

屌.....HUNI

肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！肥西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

huni唔洗死!!!!!!!!!!!

冇死..

冇裝就蟻咬嘅攻擊力
冇大cc

肥西登基!!

嘩屌你老母肥西勁撚到

Huni勁撚到

走佬王肥閪

肥西驗尿啦

1V3 ALIVE

肥西

依下ESCAPE痴撚線

第一場打cj 輸左換走eazyhoon
第二場輸埋換走埋tom

huni條肥豬正

岩岩笑肥西果Ｄ一個一個出黎打

扮廢扮撚左成季

Huni 77777

哇屌HUNI

淨係呢場都要道定歉先

痴尻線

aa一下都唔得

玩到咁陰濕

單身20年嘅手速

成班撚樣反肥仔 反到佢咁撚勁

求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿求驗尿

谷左咁耐一炮過射番晒出黎

肥西ho ball

I say HU You say HI
HU

完場一定要去驗尿

bdd今場都係0/0/1
保得住kda

技術調整姐 嚇我唔到既

邊個敢笑我地HUNI

hi

blank

肥西完場個樣好撚串

huni 個樣串到

Huni個樣串撚到

\肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/

百屌成材

SKT,每次都比人地2場希望,再打番人地入地獄,

對手從此抬唔翻頭一世活在陰影

又估中3:1

huni :

HI ????

肥西carry 今晚返去屌柒扣馬

跟住一齊講 肥西！肥西！

你講完佢就死咗

一撚樣

食左禁藥

Huni 登基喇

肥仔個樣得戚到

十卜我肥

唔通燈中真係肥西救世界

其實係贏blank
肥仔囂咩

CLG?

HUNI完場個串嘴樣

肥西做乜9

死肥仔做到野wo

肥西個閪樣 下場就爆喇

真係串撚柒到

咩料呀

CLG要打IMT

贏到公車佬先算啦

如果reverse sweep
Untara 應該都無得去worlds

登力

就憑呢場我同肥闣道歉再幫佢口爆都冇問題

真係又似2比3,睇穿晒對面

Huni
同上年Duke一樣

屌頭先球女跟閃殺撚左啦

隊長你打好DD 啦

2:1 姐..下場SKT 要再打到咁阿

肥仔呢場真係打得唔錯
SKT個教練又係ON9 拎乜撚慎

對唔住肥西

HUNI個串樣出哂黎

VICTORY個字係寫出黎定係有隻FONT係咁? 好靚

最尾個PLAY真係

公車佬依家真係有料到

已經有預感 肥仔下場就爆線
佢d 自信又返黎啦

huni得一場貨仔架姐

睇下之後兩場點啦
Peanut唔帶佢去算

Outplay左

個樣真係好閪

LZ開始驚

邊有咁多讓2追3

Blank係打得好，好似打KT game5咁

收到風下場出RIVEN

下場肥西係時候出雷玟或犽宿喇，手感正熱

公車佬又邊個

仲有邊個敢笑我地huni哥 仲有邊個敢笑我地huni哥 仲有邊個敢笑我地huni哥

肥西%%%肥西%%%

佢不嬲都有料到

只係果陣楓之雪同中路太廢

再加同丁特有心結

出個犽宿證明自己

Olleh囉

SKT係全隊都打得好，上左身咁

有無頭先岩岩完場個串樣既gif?

個sup, 之前同toyz一隊, 突然唔記得叫咩名

我由上上個post講到而家，出Huni先贏到

笑鳩肥西果D全部擇名

準備first pick riven喇

yes

\肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/\肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/ \肥西/

嗰陣中路乜水

輸lv 1 on9送flash
同埋三狼送俾gragas啦，走去下farm咪算

我都係

係咪想講HUNI ...打錯字HI ???

huni對唔住

咩ROKENIA同MARS呀嘛

緊係囂下先喇，屌你俾扣馬禁室培慾左咁耐，而家先有得解放

untara龜又係爆 不如出huni好過

嚇我唔撚到既，book 左咁大場，冇理由咁快又完

lz 唔係唔捉肥仔去驗尿呀

skt有場嬴game唔洗靠下路!!

sorry

睇隻肥西完左場個樣就知下場準備出事

LZ話要3:1架ma

邊鬼個
而家佢地好似都消失左

對唔住

呢張mola 肥西已經充滿自信喇

買飛果d 好抵睇
準備睇五場喇

其實係
比khan 肥真係等輸

傻西而家贏左串柒柒膨脹 之後就比人屠到心態爆炸架啦

讓一場係韓國禮儀黎

KHAN咪屠完人 比人屠果個

唔知下場lz會點ban

駁唔到

我賭撚SKT 冇可能打到第5場

Huni haters係咪潛哂，出嚟講句嘢好喎

肥西只係會表現爆炸
心態從來冇爆過

手足係咪搞錯左D乜
讓2場WOR

好睇現場睇多次
上年fw vs JT/ahq 決賽

mvp比blank定huni

3:1完場

所以今場駐JG,其實係要爆TOP
HUNI順風好似贏硬,但一比人駐/逆風就會爆炸

如果肥西真係連嬴三場救世界 , kkoma 冇得唔帶佢去world

重溫下

就咁睇今日花生最冇用

一開波迫左TOP 個FLASH 多得BLANK 哥炸..

想睇huni崩

肥仔最忌有自信

佢不嬲都無用

lms 做乜鬼出lux

下場俾人屌打

神手貴

淨係今日

型到.....

屌你地老母 打外卡嗰陣唔見你地出聲

淨係講今日唔會比花生粉屌

出得一場就算啦 雖然個場柒到飛天

岩岩返屋企食完飯咁岩睇到SKT追返場
即刻見到huni個得戚樣
留名睇kkoma點樣讓2追3

出花生 , 只係俾時間blank 觀察對方

SKT世界第一 反追龍珠三比二

上帝視角

Huni擲到6

我已經想像到 , blank 係休息室睇完一場

笑笑口講「我已經睇穿你地啦」

HUNI對KKOMA說：「我來打！」

留名睇1:3

huni呢下令我諗番起發哥英雄本色
我冇打幾個series，就係等一個機會我爭一口氣，唔係想證明比人睇我有幾威
而係要同人講我唔見左呢個位要自己攞番

我都覺會3:1

我屌
Jay pick lux

等睇huni爆線

算吧啦

花生成個payoff都冇用啦
成日話搶龍勁，唔係打到逆風都唔洗搶啦

3:1

Not jay

好想SKT輸

燈

出jay 哥一早3:0左啦

呢場都交晒貨啦
真係3:1我都冇所謂
通左頂，依家凌晨4:46啦已經

我想skt輸
最後下場出huni
咁樣blank一定有份打wc

有冇手足想2:2
LZ係第5場屌打SKT

咁岩俾肥仔爆發 , 大機會3:1

mvp 唔係blank?

我覺得BLANK點都有份打

咪住先，點解神手貴去左jg

JT正式收皮

你到底係幾想SKT贏 燈足三個post

一定有 唔帶blank點睇人地jg食野路線

3:1機會真係好大

blank啲打法好撚多變
令到2邊jg等級一樣咁低
咁lb就可以好易咁做事
而huni又唔洗怕比人gank

咪就係

季尾已經去左打JG 佢AD上唔到韓服菁英 轉左JG就上到

岩岩3:0咪又係機會好大

轉左好耐啦

一定帶兩個jg , 係差在上路帶邊個

我成日覺得趙香口膠既人好嬲打
仲要係肥仔

利申: SKT粉

Skt贏硬

同xball換左人

3:0機會大
3:1又機會大

佢食得衰姐

唔好揀zac啦

邊有咁多3:2

如果肥仔爆足三場lz 抵輸啦

lz讓多場咪3:2

自BAN 札克

好耐無睇lms
記得上個split hka好似包尾果堆黎

LZ聰明 BAN撚左自己隊既ZAC

買人嘅野

good pick

係要SKT P 炮娘

blank仲有隻J4

skt咁搞笑

唔BAN JAX

係，今季常規賽最尾回春連斬jt，ahq，fw

要搶thresh了

pick 酒桶 , nice pick

trist

仲唔出corki

HKE 真係上哂力

冇得驚咁多 , 最多叫肥仔出鬥士互屌

JT pick隻lux做乜鳩

會唔會LZ仲有技絕收埋
一陣又整隻好運姐sup咁既驚喜比大家

又送thresh 比人
同kt劇本一樣

skt要ban trundle 了

會唔會LZ仲有大絕收埋
一陣又整隻好運姐sup咁既驚喜比大家

skt見你ban zac
就知你想pick酒桶 即刻放炮娘

KOMMA: 你地咪撚輸呀

想問下點解唔係kkoma做b/p

俾我就ban gnar

ban lucian

skt 飛機 j4?

jayce vs gnar

斬fw咁癲

.....邊到睇到唔係?

仲有咩jg

佢咪拎住成本notes 係後面口up up 囉

要打飛機了

j4 banned

扣馬真。神級B/P

會唔會又CHO對TRUNDLE

會唔會樹人JG

豬女啦blank

樹人jg

退休啦BEBE

定maokai jg

岩岩未到

ban左

banned

飛機阿

cho

講真kt都未必贏到依家既lz

曹格

huni cho

gnar 定chogath

HUNI咁有信心PICK CHO 等睇比人中出

唔好薯格呀 , 俾傑西射爆

你睇下肥仔幾激動

曹格啦, huni玩無腦英就岩

3:1 lu睇黎

唔b杰西係諗唔明

sor 應該認錯樣

無特朗德點打 曹格

呢到啲人燈夠未

屌 , 死撚緊

3:1 定

隊隊都屌打KT

[url]
[/url]

肥西..你輸左呢..S7 無你份嫁喇

唔ban jayce就係上次kt唔ban飛機既後果

怕cho未肥起就比jayce射爆好過

skt前幾場打得咁撚急
今場應該打穩啦掛

曹格樹人
可以睇game5了

上路實爆

對線會唔會又俾JAYCE A死架, 睇U^&^(#(^%^(*多有陰影

未打就話輸
CLS

飛機

又樹人又曹格 硬到仆街

Huni比人camp撚硬
我買10mins 0-3

啲觀眾嗌緊咩

其實就算huni淨低兩場都1打9
世界賽都未必有佢份

成個post係度燈鳩lz

SKT FIGHTING

040唔過份

過到三十分鍾先算

薯格開頭俾人射到出水都未疊到層數呀

樹人加曹格,呢個陣係得龍珠先敢放

如果SKT 輸左咪打唔到 世界賽

我選擇相信肥仔

到lz反野

輸嬴都打到

唔會啦

似唔帶untara

已經入左

入左啦ching

SKT今場一定輸到仆街

到blank比人搞野區

cuzz 報牛

除m17 rg 全部贏過
睇好hka拎第三張門票

比khan壓到

輸撚死啦

lv3 vs lv1

LZ個陣前期都幾惡

Bang

睇好hka拎世界冠軍

gorilla

bang同kt果陣既deft一樣

3-1 國際禮儀

係就好
始終佢唔太啱依家skt打法

bang 做咩鳩

兩下都直線中勾

拎隻遠攻係度鳩壓
一陣我HUNI出個小反甲+布甲鞋就打柒你個PK仔

呢下call

FAKER TP慢撚到

呢個tp

線已爆

faker

Ching識啲嘢

faker 唔一早傳

一陣好似咬pawn咁咬鳩khan

上路已爆

huni bye

好撚慘

classic huni

爆ed

6分鍾爆上路

啱啱d 肥西fans 去晒邊？

Rip

ok , 3:1 拜拜

諗下未出嗰陣已經爆應該點仲好啦

收皮啦肥西

擲到1

唔推住，再壓

到底做乜撚自ban路西恩唔ban傑西

無BLANK 哥..肥西你乜撚都唔係阿..

hka

其實今場skt點解唔一早換線

肥西fans 出出黎啊

Melanoma 叫huni 撐線 仲要對方係joyce
gg

住上 TILT柒huni

khan我屌

點解唔ban jayce 點解

Huni:小時候胖不是胖

GG

型得一場

the fat guy

LZ 依隊野點解突然咁勁,早幾年都唔覺有佢地

利申:冇咩留意LCK

收皮

又黎住爆

MVP ?

上下完全屌打

俾個希望肥仔再一野踩落去

khan應該爽到仆街

小丑huni

肥西迴光反照完 安心上路

bang做乜鳩係咁比人拉中

個bp衰撚到

Huni收撚皮啦 串完一埸又鳩番一埸

已爆

molamola

肥西fans 唔好深潛住

bang

Team cover?

玩乜鳩CHO啊

冇人會因為上路爆線而換線

呢個諗想好傻

咁俾人駐法 痴線

Gorilla D拉準撚到呢

冇啦
lz優勢好大
skt好難拖咁耐
上路爆ed
bang又失左常咁

聽講bang係世界第一AD

上路肥西輸成倍

9mins 輸4K

自ban lucian真係on9
抵輸啦

輸3等

其實無乜計 對面一開始已經拖慢左blank

大陸資金..日日有雞屌..好難唔勁

完場

LZ 世界第一

呢場好難怪肥仔喎

肥仔仲未識咬人

Hi揾我?

其實唔怪得肥仔喎

肥仔果然唔可以吹奏

eq好撚準

?? 佢今場7撚到

櫻花刀

khan一把妖夢
huni仲係布希甲紅水晶

我睇唔透係BP問題定係肥仔問題

Huni死爽沒

下下放JAYCE 俾 KAHN PICK...真係睇唔通 SKT 個想法

其實之前好似有欠薪問題
前一批定再上一批選手/教練話收唔足糧

咁上場都唔讚得肥西既
Blank 帶晒風向

SKT IS BACK!
to s4

迴光反照啫 冇野既冇野既

FAKER:昨日小虎用飛機1個打5個,你班仆街同我頂住

前期火龍
優勢巨大

垃圾huni

你就7，一陣一定反打，記低你啲語錄先

KHAN 痴線

blank 睇戲？

其實屌肥西做咩

Skt班人對自己好有自信 成日覺得自己可以搞掂對面main英

Skt 又on9 既
好地地又pick 返後期場

blue都俾jayce

huni都唔算輸得勁 下路輸得仲勁

但都唔係呢啲重要關鍵時刻嘛..

上下JG都爆晒

講真 KAHN 用 JAYCE 勁係出晒名...應該一早就BAN 9左佢

khan隻jayce勁到

肥仔拎返隻鬥士...其實會唔會好打D?

其實刂岀曹格好易俾Jayne out farm....

13min 5k

一早應該出雷玟啦

成日覺得係佢先可以係線上拎到好大優勢

12分鐘4.8k

同上場好似 不過角色轉左

LZ條下路痴撚線

上面有人話今場skt 神bp?

LZ個陣咁前期 反觀SKT咁後期
仲要比LZ lead到咁
真係唔知SKT可以點樣反cup

簡簡單單ban撚佐傑西咪算
樹人打野已經夠on9

jayce前期好剋啲坦英
本身遠程，技痛，cd唔算長，偏偏啲坦前期就好廢，可以壓到你傻

kt要開始研究ssg b/p了

Skt後期個陣勁好多
有得打

條友仲要main角黎

認真想問,jayce上路有冇counter pick

clearlove語錄：已經研究左msi啲對手啲bp

pawn出返隻fizz

今場skt ban pick睇到r撚哂頭

On9 ban pick🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️
Ban左聖槍唔ban jayce

去左食飯 一番黎就見到肥西爆線

15投吧啦skt

其實係睇唔過眼
啱啱肥仔完場個串樣

Skt bp自宮

Pray壓40cs

15分鐘 乜柒都輸晒 野區 龍 線 塔

世界第一AD先係比人打爆喎

冇 , 1打1冇咩野驚 , 3lv 對點路西恩都未必夠佢打

不過佢只要被gank 死一次就廢九成武功

好難counter佢
平手都有難度
何況話壓番佢

個野區痴線架

成個野區都係藍色

有 huni隻riven

skt仲要樹人jg 就撚曬傑西

2 infernals

唔撚明點解會要樹人 對面lz節奏咁撚快

下條mountain

天選之人

skt之前都唔讀曹格
做咩突然想選

又火龍 , 個天想lz 嬴

45 ban 應該b jayce jax
ban Lucian 做乜

屌BDD個牆靚到

雙火 下條土 後期都無得打

又係同一個方式
上jg都係坦
gank上果陣邊個打傷害
你cho招大都未必夠

Pray 同gorilla先係世界第一lo

huni玩riven/yasuo咪屌打khan囉

khan 痴撚線

一個LZ> SKT+KT

Maokai有咩用

LZ世界第一

lz完全係用技術操作贏
痴撚線

都唔明點解唔PICK

IRE OLAF FIORA
但依加比賽唔會拎出黎

wolf又黎帶節奏啦

肥西有自信麻

世界第一top khan

出huni但唔俾佢玩鬥士
仲要明知對面九成係出鬥士

個BANPICK讓賽？ 條條線咁樣爆

Tilted

比定唔比邊個知

輸kkohma
柒到個bp

唯一一個玩得勁 其他人玩完全唔知做乜尻

今場perfect game既話
係唔係SKT第一次比人打到咁

睇操作 , 呢三隻未必夠打 , 唔算counter

唔好唔記得jayce 係唔驚近戰

smeb

Faker: bg1v9 reported

S7 見...SKT

deft jayce

SOLO Q

FAKER

kt試過

FAKER 唔開W應該救到HUNI

KHAN一日單殺兩個上路

kill

1hp

有top 1 上 中
lz 要世界冠軍了

佢係咪以為自己搭緊火箭

FAKER 玩到咁...好慘阿...

wa

wolf真係好撚廢

不演了`

faker呢下反應

Faker今年真係小左好多play

FAKER不演了

老了

?????

天選之隊 雙火龍

呢4場 faker d 表現真係無得輸

聽講係世界第一中路

個陣容打後期好勁 但好似堅持唔到了

唔係今場呀 大佬

khan

khan1打3

KHAN 勁Q到

1打4

skt第一笑話:要huni玩上路抗壓

Jayce wtffffffff

抵啦

點解要用huni條廢柴

ggwp khan mvp

gg了

杰西痴撚線=.=

JAYCE勁撚到

Gg

ON撚9

屌那星呢個Khan

faker未夠傷
打唔入khan

唔BAN真係好ON9

SKT呃機打

我正式宣布Khan已經超越faker

屌你老母肥西出埋D鳩裝

khan what was that

穩d阿屌

你應該問點解要放jayce

未g huni仲有機會carry

好明顯今場係陣容問題 唔好成日怪佢 雖然佢成日派膠

打完PLAYOFF KHAN排名應該把把聲咁升上去

huni唔係好撚串架咩

LZ世界冠軍
之後就係世界巡回表演賽

呢場輸Faker前期個龜速TP

頭先肥西都好痴線

好撚屈機

中肯d , 呢場唔太關佢係 , 不過bp 帶落黎既惡果佢受晒je

KHAN贏5K經濟

lck 出曹格

對唔住咁多位HUNI HATER
係我唔岩

仲記得khan之前有那場俾cuvee屌打到喊

上場肥西唔係好串架咩

用鬥士互屌啦 仲坦角

lz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉屌

gg

唔ban jayce真係on9

khan真係癲狗黎 但係係隻好撚勁ge癲狗

On9 ban pick 真係

kkoma要負絕大部份責任

咁KT點?

RRRR

lz:thx huni

SKT第一次輸LCK FINAL

INTRODUCE BDD KHAN TO THE WORLD!!!!!!!!!!!!!!!

係咪比cuvee單殺1次 之後單殺返佢幾次

肥西輸緊5千

俾我係肥西即刻走場屌鳩KKOMA

肥西fans?

好撚廢啊 SKT

輸KOMMA

世界冠軍

ON撚9 BP

khan癡撚線

smeb柒撚晒

係
同埋開場blank比對面搞亂佢打野個節奏
整定huni要單打獨鬥

贏khan

全世界都以為坦meta 原來係鬥士meta
Sky 偏偏唔玩

邊個話垃圾skt 會贏果d 比機會你出黎道歉

仲玩坦場場未成形就人打爆左

好感動

好撚廢 skt

韓國年年出產癲狗上路

kkohma好好檢討下自己

s7 世界冠軍出爐

LZ
教練ho ball
khan

skt!!!!!!

又係輸係夏季冠軍度

跟錯下路

其實已經好撚柒勁
不過lz太撚癲

GG 等睇kt無得打世界賽

呢場真係輸BP

skt1係咪要再打先入到世都賽？

Khan世界第一上路

上場咪又係咁
肥西串乜柒呀

我地阿khan
史上最強

Lz 好波 終於證明自己

今場唔想贏咁 明明本來想PICK J4 可能前期仲有得打下 係咪收左錢呀

死肥西..

然後SKT會贏S7 CHAMP

Prayrilla

bang+wolf

lz真係好撚勁

Khan痴撚線 好撚柒勁

pick j4 gnar咪好

關佢咩事

哇頂

Ban jayce咪好地地囉 kkOma做咩事

所以對面惡過狗 , 真係冇得縮 , 就算pick 雷玟互屌都好

Skt唔係好差係lz太撚痴線

支持左佢地一季
好感動

韓國真係痴撚線年年都競爭好大 今年仲要後浪推前浪

原來lpl 2:2緊

kt真係好7
打資格賽分分鐘輸埋俾ssg

跟住我一齊shout huni huni

登基

我地燈左三個po

唔係點做第一賽區

轉場睇LPL

BANG 的確打得有D 差講真

pray gorilla
贏喇

Lz係差cuzz唔夠經驗,其他路近乎完美

你估LMS咁咩
年年AHQ+FW
今年會多一隊既

Lz會唔會太撚屈機

追左佢地成季

KHAN = 新SMEB?

對面搶左GRAGAS, 又自BAN豬女, 之後PICK樹人根本就ON撚鳩啦
你估真係打SOLO無人搞鳩你咩
之前花生又PICK真係ON99

比人用GAME3 既方法打爆自己GAME4

佢直線俾人勾中幾多次

同上年一樣 ROX一樣好撚勁
最後

發現HUNI好多人憎 明明依場唔關佢事都要比人屌 明明係BANPICK既錯

肥西fans呢？去左邊？

其實佢岀曹格打jayce就注定有機會俾人打穿，如果拎到小小優勢。。

Kt柒極都唔會輸比呢家既ssg掛

勁過smeb

bang ok la
係wolf有啲夢遊
同prayrilla太撚柒尻勁

我估佢應該有諗過ban jayce
但應該係聽完5個講之後轉軚唔ban
佢應該後悔緊自己點解唔企硬BAN JAYCE
轉去BAN隻對面冇乜可能PICK既LCN

Kt去qualified啦

但係呢個結果最大輸家係KT
你叫KT fans情可以堪

勁過smeb條辣殺添啦

英文台主播好慘
睇唔到lck

Bp 黑人 on99 可能faker 話事 一心打爆對方
對方跟本唔係main 黑人
你ban 黑人係咪驚自己肥西唔聽話用黑人上路

好廢呀

上中下路都好勁

如果去到world到打到咁應該無問題

係要放jayce但又出樹人

WE要輸了嗎？

屌你老母影撚實SKT敗走

重屈過smeb

第四局選角真係有問題

上年ROX隻中路唔夠FAKER打喎
BDD宜家係咪6:4 FAKER啦

佢上場個樣串撚到

Pray同gorilla 應該最開心

今季lz新人一上場就打爆SMEB啦

JAYCE打曹格你諗住可以點樣比肥西OUTPLAY呀

JAYCE POKE下POKE下
肥西就無血啦

仲點打

見佢上場個囂屎樣 真係忍唔住

終於比班正常隊友我

好 huni唔使去world champ

無前期鬼有後期

pray gorilla
btw 韓國隊有冇機會黎香港
想見marin crown peanut pray gorilla

羸1次咋
第2輪KT咪又係2:0

BDD

BDD KHAN入WORLD
想睇佢地打柒班台仔

其實我諗係佢個教練叫佢玩坦英 佢鬥士都好勁

上面個肥西fans串撚完先

FINAL已經打到咁
好似上年咁又打4強仲得了

係咁架啦 , 勝者為王 , 佢有排俾人串

佢地一路都2奶命

仲要一黎就3人DIVE

下路唔駛講.. 不嬲都咁撚勁..
Bdd同Khan真係

你準備打資格賽啦

本身SKT前期就差

呢場屌鳩肥仔果D係咪ON撚9架
一開波5分鐘已經3隻走上黎GANK
點撚樣打阿

上年SKT上路咪又係唔夠打

Ig win We = edg , rng wc confirmed

Mmd會比khan單殺幾多次

Bad BibleThump
好感動

今個系列賽邊忽6:4波
faker 6:4 bdd就差唔多
上同下路唔夠打

還我skt😢

你地依D垃圾理由真係無眼睇 上場真係打得好又唔見你讚

We搞咩 尋日同rng 打完依家無力打

咁FINAL又唔會鳩打既

希望今次RNG拎番啦

唔洗嘈啦
寧願轉台睇lpl j下the shy啦
一樣係潛力股

真心想聽下KKOMA點樣解釋呢個BP

辣殺

LZ JAYCE SKIN
I AM READY!!!!!!

Bang係咪要收皮了

其實真係唔關肥西事
隻JG咁樣送
佢又比人咁樣DIVE
下路仲輸得多過佢

等睇SKT又同FW抽埋同一組

有波自己真心on9 ，以為人地留個塔俾佢
推完去拆眼，正式崩線

skt 真係要諗諗點搞上路

比盡你咪又係55波
點撚樣睇到64

上場咪又係咁係要搵戰犯架啦1

ban lucian 真係r曬頭

呢個一向係佢問題
意識唔夠好

有咩好解釋 , 佢之前訪問都有講

只有勝利先可以解釋咩係正確

淡定 skt中出左我地咁多獲 見到佢地敗走心涼到仆街況且又唔一定輸俾samsung africa更加唔會驚

本身we第3都可以靠rng拎champ 保住第2種子

如果第四就尷尬 第三張又要打多次IG

上場blank 1lv 迫top 閃 , 又打亂札克節奏
反而個個吹奏肥仔 , 再加埋完場個囂樣

見到今場真係心涼

呢場戰犯係BP果個喎

咪係 只有嬴左先係啱

認同 5:5波~ 其實咁多場 BDD 都無咩比 FAKER壓住打

咁而家kt點:?

個下留塔擺明引鳩你再GK多次

Cuzz表示 第一年打就Lck冠軍

要打資格賽

點解啲教練都咁撚靚仔

KHAN完全技術性屌打兩件廢柴

肥西最ON9係出埋D鳩裝
打JAYCE 多蘭戒起手
唔買水唔買盾
跟住鞋都無隻就直接好戰

想知組成為左打敗SKT果隊班人而家咩感受

rookie

kt嗰兩件又柒又廢

kt呢啲condom幫人陪練有鬼用咩

佢賽前話會三比一 中左

放酒桶根本唔得
LZ jg玩得好既一隻
上次KT死都唔放比LZ

We gg

world final 見

讚佢既留言洗左幾頁啦上個po 不過今次真係唔係輸佢 放左人地隻出名勁既英又選隻比人zone out既 仲要中野一齊夾肥佢

時代既眼淚

We

唔BAN JAYCE
同KT之前唔BAN CORKI一鳩樣

中國個邊edg係咪一定出線?

呢個bp 係差 , 因為輸左

就係咁 , 諗下出國點打好d 好過啦

自信出裝

而家Skt 2nd seed
咁其他region 會唔會放水唔拎first seed

係 因為we夏季第4 edg就算亞軍都必出

我係鄧smeb同score慘
至於三傑
pawn仔同mata都可以接受
但deft 屌你回塘回到咁

當年rox就係輸mid個個位

bdd明顯勁kuro好多

應該係今年最可以威脅到skt3連既對手

打龍珠有分別咩

G2-3

其實場場上路都比人搞 係SKT自己乜撚都唔做幫下上路

不過呢幾場計LZ好好多
個人認為下路贏好多 BANG下下比人抓

有無人講下lpl出線情況係點

Khan有打比賽 但係Cuzz啱啱夠歲

又要睇edg

skt條上由duke開始就放生 好小見過skt jg gk穿條上路 去skt打top真係好撚大壓力

出國自然有另一個meta
世界賽果陣會瘋狂團練
練左另一個堆meta英出黎

咪係
有邊隊打得贏

希望RNG屌起佢地黎打

廢極最黎都會係世界冠軍

rng edg
we去打區域賽好似

edg/rng wc confirmed 只係爭1st seed

we ig 其他爭3rd

令我唸返起S4 SSB

冇入黎e波台兩年 而家肥仔都有fan屎

bang 中勾真係冇計 , 冇人幫到佢 , 避唔到就係避唔到

之後屌鳩上路
慣架啦
S6都係咁樣打

有勁中路上路
lz冠軍不成問題

BANG之前係咪受唔夠MATA隻瑟雷西既教訓

抵啦khan

MVP Khan啦屌

唔好講到打韓國third seed有機會贏咁

mvp

我覺得RNG 3:1啦
要1真係要大爆發/clearlul捉到mlxg路玩殘佢
雖然clearlul係世界級笑話
但強國人始終內戰內行

咪撚比ig出啦,條下路

打野仲係好唔穩定
已經唔係一場半場
針住佢黎打既都輸唔少

其實係cuzz酒桶真係玩得好
搶左佢就贏一半

我等左jackeylove等左好耐
都仲要等下年

本來仲諗住可以睇到SKT由外卡打到變冠軍 型到震

SKT

我諗下次對陣都唔會再放jayce

1001